檢疫令 7/5 屆満， 9/5 縱橫遊 支那華東遊成團

明報頭條搶先睇

【蠢蠢欲動】政府對由內地抵港人士實施強制檢疫令，有效期至5月7日，旅行社縱橫遊昨宣布，首個內地團將於5月9日出發，屬華東五天團，團費低至99元，相當於SARS疫後價一成，形容屬「蝕住做」推廣，已有約10人報名，包括小童，並已成團；而5月其他日子另有華東團或北京團開放報名，收費亦低至99元，昨收到逾40個查詢。衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，希望市民勿掉以輕心，不要外遊。有傳染病醫生再三提醒，決定外遊者要承擔潛在風險，高危人士現不宜外遊……

#明報 #明報即時新聞 #新冠肺炎 #抗疫新階段 #檢疫令 #恢復外遊 #縱橫遊 #華東團 #內地團

==========================
【讚好「明報即時新聞」專頁】
● 請於fb將專頁設定為「搶先看」（See First）
● 請下載「明報」App，緊貼最新消息：
iPhone：
Android：

縱橫遊係香港700萬人公敵

Push

認住呢間縱橫遊,為小小生意引毒入港

香港開始無事
你就搞團返去
之後又再出事

玩到咗大

唔好代表我，ok?

5月8號大陸返香港唔使隔14日
無話香港去大陸唔使喎

到時個團實取消
先唔講個檢疫令有機會延長
同埋而家香港人去支那要強制隔離十四日 一日收你五百蚊
仲有上面啱啱開始禁旅行團 起碼維持一個月以上